有冇ching同我一樣見到特技人三個字已經feel到起緊歌?

I feel lonely lonely
I feel lonely lonely
😭😭😭

大志哥！

同流星般閃過有得揮

May豬😭😭

😭

MAY豬指定動作一定要係條街9行